好慘 儲咁耐錢買左部iPhone xs max

＝me. =同學 ＝mk仔

今日比 串影相連大陸機都不如

同 講新機有得先影相後對焦喎
點知比 笑二手科技 仲要平時唔出聲既死毒撚話佢部htc幾年前就有啦

駁講話得睇移動炸彈爆炸 同比人偷資料啦 解鎖再慢

又話爆左再買多部都平過我咁貴買二手科技 解鎖快0.0x秒有撚用 識飛 ？？

好彩後尾有個 公屋仔走過黎幫我 屌鳩班an狗 話佢地掃mon慢0.幾秒同冇得用sd野最快既airdrop 功能 班an俠先扮住笑咗走（btw 做左3個月兼職分期買)

但講真 之前用lgv30 入歌片相都方便好多
可能 新轉ios未習慣啦 但掃mon的確冇咩lag既 好似係

Airdrop暫時用過兩三次 真係快

想問下巴絲打 iPhone 除左掃mon快外仲有咩好玩野

同埋bt左d片同舊手機有d無損歌點轉落iphone到??

仲有的係咪中左伏 d人明明話iphone 話影相最靚
點知岩先 拎部大陸機出黎影得又大又清
連v30果時 影合照夠廣角既優勢都冇埋

定係我信仰唔夠 比咁貴用落 功能同老豆用緊果部ipadmini4差唔多完全一樣。。。。。 救命！！！

可能有d 1999 但儲咁耐錢想買部功能最好 影相最靚既手機
依家真係好迷惘

辛苦晒，真係鄧買左i窿個傻仔慘

好彩冇燒底板喎

xs max 堅唔抵

x 係例子

未夠一年身價跌過半

假膠黎講你都算廢
打d野打到1999

過去式

用緊 v30 覆，呢部垃圾連 iPhone X 都比唔上

由 iPhone 個底左右跣轉 App，下面一拉個畫面跌一半成部機單手控制。

到呢部垃圾玩 Game 都窒，影相撳撚完要等一秒先影完。成日影相 out focus。

真係智將先會拎呢部吹奏，重有佢朋友用陸機重 show off

香港真係奇撚怪，個個大陸閪諗住移民呃身份，電話崇洋用蘋果。反而香港班腥講人要瀨大陸

如果有香港人同我講大陸機點樣點樣，一句“得啦大陸閪搬上大灣區用華為過世啦撚屌” 搞掂。

冇人答到？